夏天都就完，點解仲未打風

天父爸b係咪想逼死我地啲打工仔😫😭

就完

眨下眼下就過啦😑

風季係九月先開始勁

巴打上星期暈咗？

3號都計打風?😂

外射唔算扑野？

夏天近年11月先算真正完

乜風都無
雨都無乜………

你知唔知已經就黎過埋個大暑就到立秋

香港無秋天架

你係狗

無8號=無射

你自己射